網店砌機，部機綠色screen然後reboot

是咁的，買左部機由第一日用已經係咁，已經過左一個幾月

打一兩個鐘就會綠色screen一兩秒，然後reboot

玩LOL gpu先5x度，reboot完又可以玩5 6 個鐘都唔hang機

但第二日又係咁，一個鐘畫面全綠

拎過成部機返飛馬test, 都話無事

又拎埋張display card上維修，係果度試左兩個幾鐘，都無hang機

但一返去屋企就唔掂

試過用DDU uninstall driver再重裝，最updated同19年版本都試哂
問題都有發生

請問各位大佬可唔可指點下？

spec 如下

► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,599

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板 (缺貨中)
$680

RAM (記憶體)
► Team DARK Zα DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) (即將缺貨)
$620

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡
$3,199

HDD (硬碟)
► Toshiba Enterprise 4TB 7200rpm 128MB 3.5" Enterprise HDD (MG04ACA400N)
$800

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$239

電源
► SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$599

機箱
► Fractal Design Define Mini C Glass - Black
$730

多數係display card問題

a卡

試下轉用rtx

暗示你屋將會有popo上門

你老翻windows ? 你個display driver呢？

driver係

Adrenalin 2020 Edition 20.4.1 Optional

我無register window

但上左felcon run左兩三個鐘，行到7x度都無事

屋企gpu 5 x度玩d垃圾game反而hang

window 10會唔會有無啦啦定格， 即mouse連所有野都郁唔到幾秒情況，之後又郁得番

利伸， 老番

無阿。。

ram啦

你個display driver係用碟嗰啲version 定 download ? 有冇裝錯左driver ?

我嘅情況小小類似：Gtx1080ti，唔知係個DP接口有問題定條DP線有問題，一開始周不時hang機自動重開，無論部腦有無run緊嘢都係咁；然後近排成日開機黑mon開唔到，然後我將條DP線重新拔插一輪又著翻。

隻mon 係咩
玩咩game

淨係打打下機 然後成個screen變咗綠色 過兩秒就會自己reboot

屌那媽做好曬屋企啲家務，想好地地打下機都唔得

返工已經咁辛苦 fing成皮嘢落部電腦到

換嚟體驗咁差

雖然問題不大。但都想知點解

download, 禁返5700xt win 10 64bit版

我返去試下，抆走一條， 逐條逐條試下？

慘

仲諗住 網店拎返部機去測試，係會逐個parts 去試

玩lol chess , 無玩大作
mon未睇model, 用左幾年d垃圾mon
但mon應該唔會搞到reboot?

山長水遠來回三個鐘 結果張display card都試唔到啲乜嘢

一個星期一日假期咁就冇咗

風水唔好

on9第一日已經出事唔彈返比佢？

去Google 搜尋5700XT 綠屏
唔係得你一個

買amd card要睇左風水先買

但唔知係咪怪錯左佢

打咩game,其實會唔會係個game問題

有彈呀，佢check唔到有野

係，google 5700xt green screen大把
但我都係中左招先知

SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡

支那牌子顯示卡衰多二錢

on係asus vx228h

Disable MSAA

一樣 3600 加 5700 XT
砌咗半個月綠mon試過3次
我直接當係driver問題等amd點搞算

請問點disable? 我見google nvidia先有msaa

邊間想抽水

不如你試下up上20.4.2先 AMD話fix左

啱啱換返我舊果張r9 280x dual x oc 3gb ddr5 試。。

已經updated , same same

自己黎定網店？

amd display card完全睇手神，我張卡乜事都冇

同埋我舊果張r280x開機都無新果張咁嘈

但最仆街係我去維修中心run左兩個鐘，乜綠screen都無

巴打我好明白有嘢壞但係拎去check又話無事嘅感受
我部router又係我自己用有事拎去check又話無事
電子嘢真係好化學

都係飛馬 不過唔係A卡問題多咩

5700xt 我之前都係綠到癲

idk, 如果知我就買n卡

有冇人張5700xt打機嗰陣會成日綠mon

咁你拔左display 用住底板玩先, 玩一個禮拜都無事既話咪知咩事lor

咁可以點？佢最on9 係去試唔綠

但佢維修中心果度無呢個問題，唔肯換

肯撚定係張5700問題

HP SSD用65536個鐘就會突然死亡

唉。。最煩係上去試就無野

換新model就唔事

哂左 一星期最寶貴嗰日假期

*冇事

那有錢。。

HP SSD

更新bios 更新chipset driver
記得要調wattman

利申藍寶5700XT 次前一樣綠到傻 搞哂之後都好耐冇出現過問題

去維修中心換

有冇行過ram test

wattman同bios應該係最緊要
chipset driver你順便更新埋就得

5700XT 問題冇其他解釋
話係其他原因嘅可以收工
硬件台大量5700XT 綠mon

利申：受害者之一， tuf 5700xt

加錢？

買過張算鳩數啦

我電腦白痴，google下先

cls 邊有人用a卡唔係用SAPPHIRE

利申: N卡

見到條list 有5700xt 差D吱一聲笑出嚟

無錢。。

Btw 藍寳石支那牌子

唔洗 張卡本身問題點解要加錢

bios

wattman就頭先我上面個條 搞完你再試下有冇事

display drive我用緊20.2.2

見到標題都估到

但我今日係佢度耗左3粒鐘，都test唔到有綠screen
佢就話test唔到就無計

run下furnark

搭單問
6500蚊新機 用緊ssd
但開機比舊機慢兩三倍(由禁開機制到登入個畫面既時間)
平時打機果d無慢到
點解決？

用A卡點會唔用藍寶
A卡平個啲錢就係返自己做工程師個到 買N卡就唔洗煩

AMD YES

我間唔中會lag到仆街，要boot機先得

去左falxon run左2粒半鐘，佢仲借埋果部機，我一邊run一邊lol都係唔綠

你邊間維修公司 我漢科直接換俾我喎

我有呢個問題, 可唔可以指點一下我

sorry而家知錯了

已經放棄左5700xt 用左二個月就放左，補錢收左張2070super，so far開心使用中

felton先啱

無人指點我地

比多次我揀都係會用5700XT
利申3A

天呀
咁點解仲要介紹我用呢間網店

你試吓上多次去 企硬話一定要換 佢唔肯換就屌爆佢老母 一定得 btw 建議你到時帶多個錘仔上去

好懷疑 5700xt 係navi根本設計有問題
就算 driver 打幾多patch 都唔會解決到

唯有聽日放工再去啦屌。。

更新bios同搞下wattman用住先啦

參考下 display port 20 pin

好有可能你係呢種情況

SAPPHIRE 香港公司黎

你個 window真係裝左落ssd?

唔會得 張卡本身問題 點set都冇用 直接換新model啦

我用緊5700XT 咩事都冇

去felton佢話試唔到有野，好難幫我換。。
換新model係拎過張全新？現兜兜拎出黎定俾佢send舊我果張去整？

我飛馬ja

amd Yes

又唔係話唔好，但我如果知咁多問題就唔會揀amd 5700xt

其實基本上你攞去試係一定試唔到啲咩 因為如果咁容易試到嘅話當初就唔會有呢個問題 btw我嗰陣都試唔到啲咩 跟住佢直接話換張新卡比我

邊間咁好？

漢科

試下較大d個風扇

不過其實你第一日有問題就應該攞去換 通常都有七日無條件退換

但如果佢唔肯換新，幫我送去廠整
又怕唔怕？

我就係contact左飛馬，佢拎左返佢度幫我試
但試唔到有問題，所以就退返俾我
但我一拎返去又出事

如果兩間都試過話硬件無問題,
真係應該係軟件問題,
試下更新Chipset driver,
同埋唔好裝Optional ,裝Recommended (WHQL)
睇下work唔work,

好心啦 張display Card 都千幾
買個windows licence 光明正大咁用
都係一半價錢左右

再唔係咪試下del左lol再裝過

咁多人有問題 間廠應該都知咩事啦 btw最好就係企硬一定要佢換 唔換就攞錘仔兇佢 之前有個friend試過咁做

唔register就會綠screen?

其實真係張卡本身個舊model有bug 我嗰陣攞張卡去試都話冇事 之後換咗新model就完全冇問題

係
落單砌機果時淨係買左SSD

AMD Ryzen™ 5 3600 $1,599 $1,549 (-4%) 1 $1,549
Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX $590 $499 (-16%) 1 $499
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 $450 $275 (-39%) 2 $550
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,399 $1,055 (-25%) 1 $1,055

我條list

唔該曬睇完一輪之後都覺幾似，因為仲有另外一個問題就係：開關部腦附近啲燈時，我個電腦mon會有閃爍現象，姐係突然黑mon隔一秒又重新有畫面，我估應該係電壓短暫浮動嘅影響。

條DP線係原廠線嚟，咁呢個問題應該都幾普遍。

當初2月砌個陣係用msi 5700xt mech oc，每日頭幾個鐘打機一定會黑mon同自動reboot一次，有時仲會彈game，之後通常同一日就唔會再發生，到第二日打機又係咁。
之後用左兩個禮拜就放上dcfever放左，補50蚊換左張gigabyte 5700 xt gaming oc返黎，一樣會有自己reboot問題。
仲要5700xt打機勁撚熱，放係腳邊熱撚過暖爐，打開driver睇，接位溫度成105度。熱撚到貼係卡背張s/n貼紙都縮埋。
早兩個禮拜終於頂唔順，咁啱搵到張人地先買左一個月嘅gigabyte 2070 super gaming oc 3x 傾到$3550，即刻$2700都放左張5700xt佢。
依家即刻爽曬，無reboot彈game問題

只係yes cpu

5700xt 要3千幾
就係要慳返windows舊錢用好啲嘅gpu

但我唔明喎, 唔REG WINDOW 就會綠色SCREEN?

依家張2070s full load先七十幾度，差左成三十度，仲要係攝氏唔係華氏

唔關事，係gpu問題，我個windows都係用reloader搞，換左卡就無事發生過

我冇REG 添, 所以唔明點解正版WINDOW 可以解決DISPLAY 嘅問題

不過我唔係讀電腦, 所以想問下

Nvidia driver穩定
出新game driver又即刻有update
仲未計又rtx又dlss都走去簡AMD

唔識，而家識了

當初淨係諗效能性價比，平成千蚊買到僅次於2070s效能。完全無留意到A卡啲問題。
依家見過鬼怕黑，之後都應該唔會玩A卡，N卡貴係有貴嘅原因。

Down個reloader搞掂佢啦

都係嘅，聽日拎去維修中心啦只好

分享下
2月尾買pulse 5700xt 用到依家未green screen 過
black screen 就 試過一次
CPU 用緊 i5 8400
Driver setting 建議turn off 哂啲功能佢 依個上網有教學
依家driver 應該 差唔多 fix 哂 啲bug
玩lol 有問題應該係硬件通病 同相容性問題
Amd graphic card value 雖然高 但真係睇運水同games
你唔好彩啫

另一個問題就係電壓問題啦我諗 最好換條dp線啦

但我除左lol, 玩poe都係咁

擺上網賣左佢換張2070/2060s好過啦，再唔係就加錢換2070s啦，個陣用5700xt，成日要上網爬文解決問題，又驚同fd打緊機會彈走reboot。上代理搞都有時間成本，擺成維修又用唔到電腦

但我dum左個盒了
二手係咪折好多

AMD都係老老實實搞好D CPU啦

Intel 表示爽

其實可能唔係硬件問題既 你down啲野試下個ssd 個速度
你睇下開機會唔會開左好多野 工作管理員到可以睇到

試下將PCIe 變3.0

我個張2個月貨，原價3250，有人開$2800最尾賣左俾第個爽快師兄$2700。
不過你掉埋個盒，就應該唔值錢，咁樣份份鐘連保養都無埋

電壓唔穩定 唔好插拖板直插牆身試下

蝕幾舊當買左隻Mon亨同RE3

上年9月買左rx 5700xt pulse
除左黑屏外 都沒咩問題
但是黑屏真是好看運氣
我最多就是看YouTube黑屏
希望update最新driver會改善

冇錯
所以n卡繼續獨大 正

我有留單同張卡仔 s/n

試memtest囉

有可能爆ram
或者個windows有bug

掉撚左張卡佢就會好返

睇到5700xt都知咩事
張卡問題 唔關舖頭事

我都係飛馬買件砌女，買咗粒u個盒有開過，佢哋話運送途中整到無事嘅，點知返到去用唔到又係拎去felton到整等成個月，自此都係去黃金算

樓主係成部拎返去試就無事？你屋企插電係牆掣定拖板？會唔會呢方面既電有事？

用Intel內顯打機有啲難喎

分享下，當年細個又係貪性價比，買撚左張ati 4890

一砌完機都開唔撚到，試呢樣試個樣，後來發現插住display card個hdmi就唔著機，鬼撚到傻。最後拎去代理試又話試唔到，焗鳩氣問人借部電腦update bios又突然ok用到

點知過幾年換一換牛，又出現番同樣問題
嬲撚到我成部掉落垃圾房，重新砌部用n卡1060，爽用到宜家。

D人成日話老黃仆街，負優化，起碼用個幾年唔駛擔心有怪問題。但屌佢老母A卡可以用都用唔到，每次update driver都係一種挑戰。

宜家有無改善到?

買貴啲

msi老母板

一開始就唔應該屌呢張
直接砌intel機唔好

成皮野一部機用B450M老母板

有咩問題 mortar vrm唔錯架喎 唔上x570啲錢又可以用黎買水冷

我比較想知樓主玩咩要用到三千幾一張卡
但同時自己零知識俾人湯到仆街

問題係風冷only

唔買2070咪買2060
應該差唔多價姐

唔要d i/o 同超頻
用落有撚分別咩

唔好

又係a卡

唔識仲學人玩A卡

唔reg 會唔會就唔知
不過咁同用老番有乜分別
你俾得起錢買hardware
依啲錢唔爭在啦

SAPPHIRE係a卡既 信仰

自己on9買A卡怪鳩人

我試試直插先，thanks bro

唔識電腦就係咁樓主希望借此叫年青人學好電腦

想玩steam d大作，發現人大左跟本無時間玩

今次學精

算啦，呀Q d咁諗，當俾學費

樓豬咁樣比人笑9都唔發老皮 好脾氣

拎部火機談一談塊老母板就ok

SAPPHIRE 香港品牌黎
SAPPHIRE 同ZOTAC 都係屬於PC Partner (HKSE 1263)
PC Partner 前身係VTech (HKSE 0303) 電腦產品部門

屌
B450其實冇問題
都係得張5700xt中左伏姐

點解呀ching

我公司有部電腦用水冷
然後砌機果個話一日最多用8個鐘
真係on撚9

nvidia driver有大問題修正得快
amd driver 有大問題經過十幾個版本都可以未解決

chipset driver 呢咁

死老翻狗屌你老母

老翻P牌狗食屎啦

你無做過p牌？
你無1歲過？
如無請告知

我都係間中死機, 直到我用msi afterburner 降左display card clock frequency. 唔想拎去整你都可以試下 (唔洗一定要msi)
利申: 我N卡

3 同 4月份 AMD Chipset driver 都有伏
3月裝緊嗰陣會卡 loading 0%
4月裝完之後會間唔中出現CPU電壓異常，嚴重者會過熱reboot

p.s. 3900x + c8h user，1月份 driver 開心使用中

真係無做過 P 牌 sor9

咁即係有1歲過啦 吊

接手你張卡嗰個好慘

回頭是岸

咪教壞小朋友啦屌你

老人家係好難回頭是岸
我明

用家問題

用老翻仲死撐無做錯同支那狗無分別

老人家 你仲望住個岸？
努力d游

BTW, 幾時利申利到要認錯？

用老翻仲聲大大利申埋出嚟知唔知醜呀？
用老翻嘅真香港人

唔覺得偷嘢係錯嘅真香港人
真係畀你呢啲人影撚衰哂

睇黎你都幾似黃圏分化人士。
快手數埋我身上有咩大陸野，順便數埋你今日食既早午晚有無大陸成分
老人家
都係果句，你再唔游快d 就沉底啦

ADATA

用得開心啲啦

你而家係加拿大玩緊連登？
講到好似你同大陸絕左緣咁
利9害喔

批評就係分化？
有錯就要認
而唔係因為你黃就要盲撐

你唔洗扯到咁遠
用人哋嘢要畀錢係天公地義
你偷人嘢嚟用仲大大聲根本同支那狗無分別
仲有少少良知就好好檢討下同糾正自己嘅問題

其實你係咪理解能力有問題
講緊你個人行為上似支那種
又扯埋去 made in china 到講
都唔知做乜鳩

邊夠你扯得遠啊師兄
利申一句 你都可以講到咁
點解你唔自己分化下你一日有無大陸成分先

你話我偷，咁你食大陸野可以叫到咩？
我有叫你唔準食唔準用？

你呢d咪典型既黃圏分化友lo
檢討別人先檢討自己係咪百分百係係純，係0大陸 ， 可以？

下？ 你用邊套理解人講野
我咪學下你姐？順便比你照下你自己係咪咁純

你覺得利申自己用老翻無做錯？
做緊賊話埋畀人知仲聲大大
都唔知乜鳩心態嚟

偷嘢又同你用 made in china 嘅嘢又有咩關係？
咩邏輯嚟？

用 mic 就可以偷人嘢用？？
完全係邏輯錯亂

定你 mic 啲嘢都係無畀錢就咁落街偷返嚟？

早幾個月都係飛馬砌咗部機
見佢係黃先支持下佢
不過以砌機服務黎講就真係麻麻
到店自取，早兩日已經通知佢幾時上去
覆我話冇問題，去到竟然食緊飯
門口個牌仲要好串咁寫唔知食飯要食幾耐
到店取機又唔會著一次機俾你睇
拎到返去發覺前panel 3.5mm耳機冇聲
隔住個玻璃側板都睇到佢插錯針腳
自己開機箱插番好條Audio仲發現底板冇上齊銅柱螺絲
我都係用5700XT，一開始又係有黑屏問題
WhatsApp問佢，一句都冇覆我

總結：深黃唔介意有伏先好幫襯飛馬

唔怪得咁多人睇唔起 P 牌
睇下呢位會員嘅言論思維就明

扯到咁遠拉埋啲唔關事嘅嘢嚟講又兜唔到嗰下真係好尷尬

得啦 師兄 知你由頭到腳指都好純
咩野未p牌過， 咩野未1歲過之類
唔洗同我分享 得 你擁有高尚既情操 OK?

我利申，我既事，我唸應該唔需要你回應？之後仲要人認錯？你當自己係今期最紅既popo教仔？定你根本係佢？ 講野咁似既

老人家，唔好咁啦，加油

老人家睇唔起下一代咪移民
你地有呀嗎？我地無呀真心
仲有話，比個建議你，聽日出街掛個牌係頸，寫住 我是純的

你就真係唔好咁啦
做賊做得咁張揚仲要死雞撐飯蓋
又屈人咩黃圈典型分化又拉埋 mic 嚟講而家又攞埋popo教仔嚟講
啲邏輯七國咁亂
不如我同你疏理一次件事係點啦好冇

我一路都係話緊你某啲行為上似支那種
如：用老翻仲聲大大利申埋出嚟仲死撐

同你講嗰啲乜嘢自己有冇「大陸成份」嘅言論根本完全兩樣嘢
完全唔明可以點樣拉埋嚟講

唔少電腦鋪都好串

windows只係一千幾百都要用老翻
咪影衰香港人

你就淨係睇到人哋話你 P 牌
又唔諗下點解會有 P 牌呢樣嘢
同所謂 P 牌會員本身嘅言行舉止係點
一味諉過於人

買嘢同用人哋嘢要俾錢好正常
唔洗好似你諗得咁極端
可能我哋生活喺唔同世界
喺你嘅世界做正常嘢或者真係要掛個牌係頸，寫住 我是純的

你死啦
到你俾佢插幾頁

未驚過

喂喂喂 有人舉紅旗呀
係咪最後警告我？

其實講到尾， 我利申你真係唔需要你既回應， 唔好多舊魚好無？講明d, 關你撚事咩？

咁鐘意挑人野，黑警上身？
洗唔洗跪下你呀師兄

師兄你咁多口就建議你講少句
用你果套對番你，之後就話自己一d錯都無？嘩，呢d句字咁眼熟

你無用？你好純香港？100%?

e, 你講左成晚， 有一點得好岩呀老人家
老人家同後生仔真係兩過世界

BTW又舉高旗？靜靜地得5得

冇用
100%純香港人先有資格講?

老人家累？想潛水？

指正你問題叫黑警
咁就死得啦
邊個批評自己人就係黑警上身
呢啲係咪就係你嘅邏輯
自己人就係唔屌得

呢度係討論區
無論係咩事
件事關邊個事都好
你所發表嘅言論一有咩爭議
自然要預計到畀人反擊
畀人屌咖啦
你第一日學人上網呀？
呢啲常識嚟咖喎

咁你利申下有無食大陸野

用緊好正常

FF 少陣啦老翻P牌狗

下 你又唸左d咩野？
查實你知唔知你真係有幾分相似
受唔到刺激就9沖撲上黎？
行遠d好無？

到底關有無食支那嘢咩事
由頭到尾你兜極都兜唔到

想揾人接棒？好揾定啦
老人家頂唔頂得住

有得比?
windows用唔用正版 你自己控制到 選擇到
有得揀都用老翻

我3600X + B450M MORTAR Max+Radeon RX 5700 XT Pulse
用落好正常
BIOS只開XMP同調風扇
底板係7B89v26
一樣20.4.1

咁我利申又關你撚事
好有趣

又自己 FF
明明只係一般討論
同埋唔好成日駁唔到就嚟呢套
好悶

無 P 牌就係老人家又係唔知咩邏輯嚟

下 食野點解控制唔到。學下樓上果位典型老人家咪得，佢係成功人士，情操高尚到一個點

呢度係討論區
無論係咩事
件事關邊個事都好
你所發表嘅言論一有咩爭議
自然要預計到畀人反擊
畀人屌咖啦
你第一日學人上網呀？
呢啲常識嚟咖喎

其實你不如開番條片播一次
再回覆我可以？

老人家 高尚情操 我表示理解

至少食嘢人哋無學你咁又偷又搶仲要合理化自己做賊聲大大嫌個朵仲未夠臭

冇話控制唔到食野
只係到底關有無食支那嘢咩事?

同我反到聽日 唔該
老人家 唔好偷訓
利申人士上

又偷又槍，得啦，報左popo咪
純香港老人家

冇point好心潛啦

咁到底指正人問題係咪叫黑警先
你覺得係嘅話講乜都無意思

做正常嘢就叫老人家
做賊就叫無做錯到

講到自己咁純
利申下，都可以咁多口水
我反而想知你地係咪咁純
同大大聲講有直接關係？

佢唔會兜到
信我

純過你咪得

人地點回 我咪點回
人地老人家 手仔軟 你而家笑人？

覺唔覺你好小學雞
做賊擺明係錯
認下錯或者深潛咪算
聲大大咁慌死人唔知你係老翻狗咁為乜呢

黑警都成日指正真香港人問題嫁
鳴呀
老人家唔好學

好難相信你係同路人
啲口吻真係

差好遠囉
我點似得你咁啲邏輯亂到咁
乜都拉埋嚟講咁鳩屎呀

唔係老番都會咁啦
利申 正版

拿 呢d咪叫做高尚情操
我果真學不了

其實你有冇起過我底
我哋立場一致
但一啲做法上唔同你就屈我分化/popo教仔/黑警上身？

想不到

唔好意思啦
我從來唔起人底 亦無呢句需要
一句利申咁多野講 同你傾到聽日都無問題

唔比人用老番？管太大了吧？
管其他野啦老人家

點解唔睇返event log ?

我無犯過你
我只係in.case答單咁問
唔順眼咪黎插我 我無任歡迎

我就算話你 P 牌
都無句句插句 P 牌埋嚟
而你就下下加句老人家前老人家後
根本唔係想理性討論

呢度係討論區
定你唔知咩叫討論區
作為討論區有正反意見好平常
尤其一啲具爭議性內容就更加容易惹來更多批評
呢啲都係好平常嘅事
唔關咩管唔管人事
你講得出口
就預咗會畀人批評
你仲要係聲聲大咁
就更加一發不可收拾

唔畀錢用老翻同做賊一樣
聲大大就同支那賤種一樣
你自己攞塊鏡照下你同班支那狗有咩分別
唔好同我講話咩分化
有錯就要接受批評
無論係用老翻定政治層面上都好
善意批評就要接受就要糾正自己
否則個個都盲撐仲邊有改善空間

你係黃但你用老翻仲撐到咁
直頭犯哂自己人
畀你影衰哂

睇黎你忘記左你回覆我既第一句係咪？ 不彷拉上去睇番

更何況in case咁問個情況，你其實只需要答番問題就得， 唔想答可以無視。何必要咁針對老番。in case老番， in case何事何人， just in case. 睇得咁認真，捉住d細微細眼黎吊，果位人兄我相信肯定純過蒸餾水。無任何雜質可被in case得到

不如唸下點解你咁多字唔focus
我相信重點點都唔會係利申果個位
一句車落黎？ p牌好吊d?

但我主要想講嘅係你用老翻仲要聲大大喺度利申埋嘅行為唔要得

講真你要用老翻我的確無權去管
但你擺上嚟利申埋咁畀人屌都係人之常情
係你預咗

你收收埋埋靜靜雞自己用無人咁得閒摷返你今日講過嘅嘢出嚟狙擊你
你仲係要咁臭串就好難講

乖乖地答個情景題看上去是有無比難道。

怕你？唔洗好難講啦 我p牌今天不睡的
無任歡迎

又係一味拉埋去人哋到講
唔諗下自己用老翻仲要聲大大利申埋嘅問題
點解係都唔正視自己嘅錯誤
承諾糾正至再講其他嘢

P牌未必好屌啲
但用老翻用到你咁真係好屌啲
用老翻仲要利申埋咁張揚真係唔屌對唔住自己良心

每個人都唔係百分百純
但你可以選擇收埋唔講出嚟
你講咗出嚟就自然預咗有人批評

何況用老翻本身就唔係咩光彩嘅事
你發言之前點解唔用下個腦先？

好笑

情況與老番有無關係亦存在疑問

利申都睇唔順眼 得啦 通街大把利申友

你逐個去插啦 多口人士

唔好一見到d black object就撲上好無？

又係一味拉埋去人哋到講
唔諗下自己用老翻仲要聲大大利申埋嘅問題
點解係都唔正視自己嘅錯誤
承諾糾正至再講其他嘢

嗱你又試係咁
我無話錯你啦家下？

咁你答左我問題咪？ 唔好咁無聊好無？ 利申不是罪，爭議與否係睇果位人兄著眼點係邊。

明顯地 咪 p牌 老番 食屎啦

多舊魚，乖乖地答個in case既問題，做少d批鬥行為

其實紅色真係唔會突顯到d咩
你既批評由一開始既著詞
已經係p牌 老番 食屎
你無變 要人變？
我既重點係問題， 唔係好似你咁見到d爭議字眼就撲出黎講d咁既廢話

通街都係賊
所以你就無做錯到？
又係唔知咩邏輯嚟...

用老翻畀人屌根本無得拗
你拉幾多黑警/黃色分化撚/black object 甚至成場抗爭入嚟講都無用
唔好攞嚟做你喺呢度嘅駁嘴工具
想用人哋嘅正義嚟為自己嘅邪惡辯駁
咁樣只會顯得你技窮同低賤

你不如換個拖板先

你唔用老翻
又點會有人咁得閒屌你 P 牌？
多數都係你有嘢做錯
至有人順便話埋你 P 牌

亂屈人批鬥無意思
你唔接受批評
就唔會有改善空間

唔洗咁多工具啦
講過既我都唔想重覆又題
唔係又逼人講老人家就唔好
由你回既第一句
你係點，你自己知
p牌 老番 食屎啦
光是回味呢幾隻字 何需工具之有

in case 都無法理解
其實你係咪我對家， 好放口
please

你係要咬住呢幾個字嚟講無意思
更何況用老翻喺三登從來都係抵畀人屌

叫你回頭是岸用正版係廢話？
真係唔知成件事上邊個講得最多廢話
竟然將成個抗爭唔同嘅人物同事拉埋嚟講
又將 mic 拉埋嚟講
呢啲唔關事嘅問題又係你重點嚟咩？

用老翻唔通仲叫你食飯食魚翅？
我嘅第一句就令你乜都擺上嚟講啲邏輯又亂哂咁你辯解能力都幾低下...

又趁機屈人
你係咪下下遇到批評就屈人呢樣嗰樣嗰啲人嚟

ching 你咁嘅質素點傾到聽朝
我到時唔係累死
係悶死

上等工具 有需要找別的？
講咁耐 得你同另外一個。都係果句
好好地答個問題，有幾難？做人做到咁多批評咁敏感何苦。你咁多野講，咁自覺高人一等，要做執法庭長。

首先，你係1個p牌
其次，你自稱用老番
最後，你食屎啦

唔，聽完之後感觸不少，同時覺得你完全get錯弄神。哈哈，批評少陣，答問題味？唔答講聲就得

一個死都唔認衰嘅人不斷扯開話題而家仲屈返我轉頭話我唔答你問題在先

攻人言詞乃最佳防禦？
其實從頭到尾得你覺得好亂，之後又可以繼續回覆，然後貼張大貼紙話自己好有條理。 嘩 咩事。in case個問題姐，引出評批專家來著。我都要打番支針定定神

e, 此計運用得唔錯
但係呢，無效la
你訓醒咪， 開始廢up?

我唔需要答你其他九唔搭八嘅問題
淨係想屌你老翻P牌狗
P牌仲要老翻仲要死撐抵畀我屌
你可以慳返啖氣唔洗搬其他嘢嚟轉移視線
我唔會中計

唔通學你咁 跑出黎批評人 之後就針住老番2隻字咩

師兄， 你玩開批評姐 唔代表我本人係呀
唔好搞我得唔得 ，你咁樣真係同popo無分別。 好黑人憎嫁

你要天上既批評星星

不如你教下我以你咁嘅質素可以點捱嚟緊嗰幾粒鐘
定係你都正視唔到自己低汁所以要屈我累等自己好過啲

得啦 其實你講得呢種說話
就已經想唸借口潛水，我明白。
但邊個潛咪邊個7 lo

算啦師兄，d傻閪根本冇知識產權既概念，用緊老翻都覺得自己冇問題，成個大陸閪咁你屌佢，錯仲可以聲大夾惡既。

針住老翻有咩問題
老翻係正確之事？
若非如此
話你批評你又何錯之有？

係你話可以傾到聽朝嘅
家下又屈我搞你
你咁好無賴啫
點啫仲傾唔傾咖
你想潛講聲呀
唔好要我狂 F5 等你龜速妹下妹下打字覆

從頭到just in case.
好心你就唔好學果位老人家咁啦
學下上面某位師兄，答番d人話
好不？

點解唔係用老翻死撐嗰個柒呢？
你唔覺得自己用老翻有錯？
做賊無錯？
捉唔到你嗰個至係錯？

跟返你口吻
黑警打人有錯
制止唔到佢係咪就變咗我錯？

因為你真係好似黑警做野手法(真心

都話由頭到尾都係講緊你用老翻仲要利申仲要死撐
你係要針住啲雞毛蒜皮甚至唔關事嘅嘢嚟講實在無意思

咁死得啦
針住你做錯嘅事作出批評就叫黑警
咁借問聲想你知錯能改仲有咩方法
係咪要跪喺度拜你至 ok

in case 其實你識唔識解？
我吊
好心你隻眼擘大d, 個腦轉動下
in case 利申老番 唔得？
in case 利申我係邊個又得唔得
你認真，你既事，唔該唔好撲出黎

你都成個藍絲咁打橫黎講啦 人地屌你用老翻都咁大聲順便串下你p牌 你就扯開話題講咩老人家 批鬥

in case 你消失？( 笑

我應該真係要問你如果見到有同路人做錯
你會點做
批評又話似分化
講多兩句又屈人黑警

咁應該點做好？

繼續兜
好彩連登無得 edit 文
唔係實畀你屈返轉頭

just in case 一個問題 利申立場 本求回覆， 無故跑出批鬥人士。一p牌，二老番，三食屎啦。

順便得咁開心？？？同popo見到可疑不理就撲出無異

你其實真係唔係好知你唔止批評咁簡單呀可？

係呀 你既第一句都好完汁完味保留住

食屎啦

三登講嘢不嬲係咁上下咖啦
屌多你兩句就鳩屈人你真係唔識咖喎

叫老翻P牌狗食屎有咩問題

得啦 高尚情操
得我唔識 得你最識
這是發自真心批評？笑

唉唷 你連字都錯晒位
學左咩咩辦？

你覺得自己無問題 人之常情
深表理解

而家係你直認自己用老翻喎
唔係人哋覺得你用老翻吖嘛
你睇返自己利申嗰個留言
邊有你咁多假設性解釋

你想推翻自己唔係用老翻好簡單
貼張圖收我皮咪得
洗喺度著墨咁多？

你打錯個原字我都未話你啦
仲好意思話返我轉頭

算啦巴打 無野好嘈
用老翻聲大大比人屌 都可以屈人黑警
根本就典型藍絲思維
［關唔關你事］
［自由關你撚事咩 咪阻住我發達］
［最衰都係佔中］
你見佢咁既思想都好難當佢同路人啦
定依家啲細路以為黃就係免死金牌

係咪姐係你覺得用老翻無問題
唔畀錢用一樣本身要畀錢至用到嘅嘢係無問題？

玩兒登 你批評 當你廢up
拿，千其就唔好比個位我踩
我我唔會中

唔識答問題呀你？
其實問題好簡單， 要開故？

唔好填個洞比我好無
批評者出場就站在高處
指指點點
對問題到目前一刻都從未回應過
你覺唔覺得好有問題？
批鬥專家莫非真是你？

我想畀個機會你澄清啫
係用正版就貼圖收我皮
好難咩
開個 cmd 打幾項字就做到

睇你上面啲對答都唔洗同你嘈啦 無power off巴咁得閒
你轉個頭又屈我黑警 又屈我分化
你一陣唔開心又可以屈埋我［害死手足］
點同你玩姐 你當我5毛分化撚block鳩我算啦

停止放陷阱 [慎

最重要嘅問題係你覺唔覺自己有錯
其他所謂問題根本微不足道

下 ， 你唔識答問題可以話我知
我解比你知，但重點從不在利申

真係想還你一個清白
係用正版嘅怕咩
仲可以之後反轉頭話我屈你用老翻
順便屈埋我分化呀黑警呀乜乜物物
呢啲你最擅長啦係咪？

一名批評專家每天巡視兒童
圖粉色太平， 可惜連問題都無答過
一尾話人錯 比個真心膠你

點會唔係重點
由你利申呢刻已經錯咗
定你唔知咩係利申

得啦得啦 我係黑警分化撚得未啊
我唔夠黃 唔夠大愛
係度批抨［手足］用老番仲聲大大 亂屈人
唔顧全大局
我有罪

得啦 陷阱不會中
你當我已經加入批評小隊？

巴打真係好有心機去教化個腦殘

我唔係一味屈你錯
我嘅問題好簡單
亦係一路都想你回應嘅問題

係咪姐係你覺得用老翻無問題
唔畀錢用一樣本身要畀錢至用到嘅嘢係無問題？

點解要諗到咁複雜
你唔係好想一下收我皮咩
見你咁牙斬斬
唔似係會想縮沙嗰啲人喎

呢d咪就係正正係你做批評專家既條件

我自問學不來

你唔覺自己有錯
係咪變相唔覺得用老翻都係錯

下 唔好扮弱小 得無？
問題真係好簡單乖
唔答就收線 唔好又撲多件出黎

我條問題仲簡單
亦係一路我想帶出嘅問題
你咪一樣答唔到
講呢啲...

我不甘心被加入批評小隊
我腦殘定你唔識睇問題？高尚之人！？

好心你啦 你覺得我會咁易答錯既？
我開始覺得你只懂找字眼批評，但對問題理解係有障礙

你認唔認同批評你嘅都係佢哋錯
你用老翻無做錯到？

咁答得未

有人由上一個鐘就開始唸埋d落台對白
例如你咁樣我好悶，再係咁潛水嫁啦

講真，我只會每個鐘頭既正點回味下你想縮沙既小動作(現在2:27)

唔好幻想咁多
假設我會答你既白痴問題好無
無野講我可以繼續講 你睇就得(笑

你仲係唔明你嘅質素低到係人都唔想望多你幾眼
唔通咁就係佢哋縮沙咩
成日咁樣自我安慰好咩

唔係幻想
係事實
你的確唔認為自己有錯

其實你連自問問題亦或我既問題先後都分唔到，你教我如何

好大盆屎喂去我口
雖然好香

係你答得我咪呀師兄！
我問問題先

我提出嘅問題係我一路講緊嘅問題
係我先過你

岩岩3點已暗笑左幾10秒
我要keep住唔笑到4點

兩條友唔洗訓係到嘈

係我問先

我一路針住你用老翻嘅事情上講
當中主體問題就係你唔覺自己有錯
而當下我想核實一次你係咪唔覺自己用老翻有錯

無用
無論如何都改變唔到你做錯咗嘅事實
喺呢個 POST 得你打飛機話自己贏咗點點點根本無咩意義

認你老
成日想將自己認為既批評看成當然
不曾想想到頭來連我既問題都無答過
唔識答就算啦

嘈來無意思得poweroff巴先咁好心機

用老翻當然有錯
係全世界嘅共識
唔拉咁遠喺呢個 POST 你睇下有冇人支持你用老翻？

下？ 你正係同樓主講windows老番？

佢情況同我情況完全唔同
好心啦 干炒牛河咩而家？

而家2點半 訓？岩岩起身無耐

的確無
最多俾佢陣間襯我恰著咗咪開心下覺得我縮沙

你係回樓主綠mon問題係咪用老番姐
唔好同我問題搞亂ok?
你唔係以為講2隻老番字 之後回覆者再回老番 就當你係元祖媽？

由頭到尾係你自己打飛機打到悶走出黎玩批評 多麼無聊 問題又唔見你答一句先可惜

佢口口聲話要狙擊我
怕左果1秒 你無心機就收檔啦

你自己睇返發言時間先啦
明明開頭已經屌緊你哋用老翻
而你之後好快已經暴露咗自己用老翻係無錯嘅問題

其實呀師兄
紅色唔係紅旗
我唔會覺得你威d
由頭到尾你問題都唔答
何苦？

好好用WO
港資都屌?

e, 開始講埋d 似是而真既說話
就3點 又準備笑啦我

所以我咪冇同你嘈
因為我睇咗咁耐都知你係溝通唔到
都叫咗你block我呢個5毛分化撚黑警

係，所以其實就係我提出你嘅問題在先，而你一路遊花園無正應回應搞到而家咁

你既問題係樓主問題
關我咩事呀師兄？
果真你從來沒有睇我問題

姐係你認為用唔用老翻根本無關痛癢？
偷人嘢都無乜大不了嘅意思？

你問樓主既情況係咪用老番事炸
聰明少少
樓主綠mon同我問題係兩回事聰明少少得5得

原來喺你心目中狙擊人要做到 7x24 對住部電腦...

你呢啲至係專家

淨識話返我轉頭唔答你嘢
明明係你無正面回應過老翻問題在先

笑完又點
無乜意思
跟住第朝咪再傾過
嚟緊你要笑足365日真係辛苦哂

唉啊 叫左你
唔好咁 係唔聽
你答左我問題我咪答你lor

ps. 你只係問樓主情況出現綠mon係咪用老番windows炸?同我問既問題係2回事，你好眼訓？

我都無回應過樓豬問題
我嘅著墨點係你喎

我邊有問樓豬？
cap 張圖睇過？

咁你咪7x24揾機會就批評人既高尚專家lo

ps. 你只係問樓主情況出現綠mon係咪用老番windows炸?同我問既問題係2回事，你好眼訓？

無任歡迎 come on

樓主聽日瞓醒望到個po無啦啦多咗200個留言應該唔知發生咩事

係，對住你係人都覺得眼瞓

明明針對你嘅老翻問題係我提出在先

而且我提出嘅問題比起你呢啲濕鳩問題更有意義

唔明你一路無正面回應係想點

到底有幾睇唔開先會用A卡

要學到你咁低汁好難

e 低汁 = 悶 = 想潛水？
你又黎料

有咩問題，我唔似得你咁下下要咬到實，又唔太執著邊個贏，一路都係想理性討論

你針對我利申再度提出問題？
我問題你都未答你敢提出？識分先後？

無計啦 每到差唔多正點你就黎料
點解

我上面唔係講過我無需要回應你任何濕鳩問題咩
我淨係想屌你用老翻順便屌埋你P牌

下？ 濕9問題？ 定你唔識？

人地咁有心機教化你個腦殘 你仲覺得人地想潛水就係你贏 其他巴打嘅話屌撚到你無地自容 係得poweroff咁有心機教育下你

你無需要回應我問題
得啦 但撲出黎批評 威水

而且我一路以嚟嘅著墨點都係你用老翻覺唔覺自己有錯一事上
成件事上睇係我排先過你
主動發問權係我手上
你無謂諸多辯駁

有少少骨氣咪認自己老翻狗有錯係賊係低賤
都無咩大不了
就正如你上面話大把人都係咁
咁大把人陪你低賤無嘢嘅
何必自己製造完問題再執著一定要人回應咗你先

我真係唔識你啲所謂問題有咩意義可言
你仲有咁多粒鐘可唔可以浪費少少解釋一下
字數不限
聽朝我要睇到你篇文

批評你用老翻唔需要事前通過你所謂前置問題考驗

好心你啦 潛水就係win? (我幾時有講？我正係話我可以同佢傾到聽日！邊個教你的？你無爬文定點？人地口口聲話要狙擊我，唔知頭唔知路就拉上去睇啦

小朋友心理

狙擊都有好多玩法
唔一定 7x24

F5 覆快啲好唔好
你打字好慢

嘩 又黎料
你果個唔係問題呀好無？
仲有我係問大家in case問題

而家複雜到你呢
你跑出黎無啦啦批評老番就話你主動？
無病ma?

其實我真係無咩感覺
因為成日都見到有人突然起狂就撲
見怪不怪

唔好嘗試問我重覆你所認為批評既野好無？

哈

高尚既人話唔識
之後又起底 又紅字 又話用今日回既作狙擊

吊 你累你去訓， 聽日我可以繼續 ， 傾好時間online就得 唔好委屈自己， 我無任歡迎！

哈 批評專家句句有理(好似
其實開始言詞不達

打咁多字都唔去答我條問題

成件事個本體就係批評緊你用老翻有無錯

咁我又點會無優先權去問你呢個問題？

識唔識分莊閒？

你咪變態批鬥心理lor

得啦 你無回果陣我都未曾講呢d說話
小學生咩？你呢句最常見係d小朋友階段，自以為自以比別人快，就這樣。哈，見怪不怪，小學雞技倆唔好用please

我就話去瞓啫
你自己講過今晚可以唔瞓陪我㗎嘛
咁多時間叫你打篇文解釋下你所謂問題嘅具體意義喺邊都唔係好過份啫

笑死我 撲出黎7 要人必須答

事實係唔洗答你嘢
我係嚟批評你用老翻
你所問嘅有咩緊要得過我呢條問題？

唔敢當

好 你提交500字先
有誠意？

你最緊要 你最緊要
無無病ma?

咁你打字係慢嘛
我今次無話你食屎 p 牌都有問題？

你自稱話係莊
開工啦

批評你用老翻叫柒？

你就淨識以笑遮醜咋嘛

明嘅

其實，呢種說法去攻擊對手真係顯得你好小學雞 唔知以為你好快

我明你係批評專家就夠

明明係你話今晚唔瞓在先
又拉埋我落水做咩

你係莊呀自稱
係自稱

失q憶？

你本來就係錯
憑咩可以調轉頭質詢人在先

你自稱今晚唔瞓
時間最多嗰個係你

你既覺得錯只係建基係你既著眼點
對我真係眼淺至極

個問題係我批評你用老翻本質上有冇錯先

做咩？ 自稱莊主？縮
比你主動呀 主動權呀 抓穩！

咁就專家嘅話一街都係

咁你答我問題先

你無野講就算啦 快開工

你作500字先啦

咁你答得未

老番狗都咁撚多嗲

答咗我問題至傾到落去
如果唔係再講落去都無意義

500字見人再答 (最大讓步啦批評專家

你好純正咁BOR

係我提出你作文在先
又唔記得邊個莊嗱？

你咪唔好傾LOR, 關我咩事其他
我唔訓係我既事 哈哈
你咪走, 我又唔會即時笑你, 我4點先識笑(真的

明明係我叫你作文在先
有圖為証
不容抵賴
聽朝要見到你篇文

認真少少, 作500字 可以?
莊主?

派膠?

大把人純過你

你咪係LO
0雜質果隻批評專家

有咩好笑
分享下笑點 ok？

如果我係莊
你憑咩要求我作畀你先

你咁多時間
怕咩

你善忘?
算啦, 自己回憶下就好(唔想提

純你少少，比上不足，比下有餘

姐係鳩嗡

你死都話係你問問題先
無計, 當我買你怕, 我答你啦, 但你作500字見人先啦

圖定老母?
CAP左咪
快 3:33姐

你攞上面我啲回覆加加埋埋都夠數

嘩, 突然講野謙到

又話想俾主動權我
又點我做呢樣做嗰樣
擺明玩嘢

放心啦, 你講咩都得
我唔會介意

不嬲

誠意欠奉 重作

咪比主動權比你
我答你問題, 但前提你先作500字
仲唔算主動? 傻的嗎仔

jm9

如果我係講咩都得而你唔會介意嘅話
你就唔會死咬住我話你 p 牌食屎老翻狗唔放

你吹? 圖定老母呀

作咗，你 click 我個名開追故模式就睇到

老母

唉 你收皮啦咁

批評專家VS老母

好有誠意畀老母你屌
跟住你可以答返我問題

批評專家語出驚人

點解
咪一樣都係嗰啲嘢
重重覆覆有咩意義

500字呢吊

做咩? 咁簡單都做唔到?

老母話閪痕見你鳩長想R你插佢一劑

做到
好簡單
開追故模式就有

其實, 你真係用左4HR係電腦?
我4HR都係床上禁電話覆你炸
覆到悶, 開著左部腦

得啦, 你都係收皮啦, 無你既事

下，打咁多字都唔夠500字咩

你大我呀

E, 就黎4點, 又笑得

一路睇 av 一路覆你

作500字呀, 你做下樣都COPY 落黎臭夠佢啦
唔好失禮人

4HR? 辛苦晒WO

光復咗香港至笑啦

良心建議, 我唔想A1見到你, 雖然應該唔會有

J咗你好耐

光你老鼠咩, 有你呢種批鬥大師

我寶刀未老

你HEHE 我唔係, 過主好無?

媽媽, 你滾, 你500字有咪?

你叫我就要做？
有咩理據先
你又作500字解釋下先

寶刀未老係指9沖出黎批評人????
笑

你覺得自己講野好好笑?

批評你用老翻對場抗爭有咩影響

你作500字解釋下點解我要作500字畀你先

笑9你批評人有咩9用呀
多舊魚

唔好小學雞回覆OK?

你上面都識話我老人家
係咪唔識敬老先家下

老人家自稱打字勁快
敬你老鼠咩敬

咁有冇話錯你先

老人家就退下役,唔好繼續做批評鬥士啦

係，利申笑緊

你收皮啦, 慳D

你肯認錯咪有用

小心人仰馬翻

因為已失去本來討論意義

你利申關你Q事?
你又唔係答我問題. 批你老母

老人家唔一定咩都慢過人

你唔畀我退咋

回到正題LOR
利申老番

批評你姐係想你改善
係為你好

打飛機快過人?定慢過, 小心回答

大家咁話

下, 我從來無講, 唔好屈我, 我講到明聽日約時間再戰都得

與其用老翻
不如裝 linux

你覺得自己好正義?
批評? 利申關你Q事

要睇你表現

IN CASE OK?

幻想下咪得
批評? 再批啦莊主

呢度係討論區
唔係你 fb
留言預咗有人批評
就算唔關邊個事都好
就好似而家你批評我咁

window 10會唔會有無啦啦定格， 即mouse連所有野都郁唔到幾秒情況，之後又郁得番

利伸， 老番

無阿。。

"" 人地答得幾正常, 做番個正常人好無?

根據上文下理
你原本真係想講自己係用老翻

咪黎啦, 無任歡迎, 仲有6分鐘 (3:54

跟你學嘢啫

情景題, 加D如果, 假如, 幫人問, 好無?
清醒少少?

用返正版咪答你

你係莊主WO , 學野? 講笑? 老番?

你老痴痴地, 情景題話改就改? 利申我係HEHE 又得, 得左?(咁樣?

真係唔覺似

同埋你想澄清自己唔係用老翻唔難㗎喎
貼張圖出嚟咪得
cmd 識唔識用呀？

事實係你認自己有用老翻

條弱智未只係用垃圾支那Wins 識咩CMD

老番狗死全家啦

係要話自己利申係情景題
作咁多理由落去
咪直接貼圖收我皮囉
cmd 呀識唔識呀

洗咁多廢話

屌你咁都上熱門
拉

你唔覺得似, 係你既出發點

4:01
笑咗未？

又話個利申係假
又唔肯用 cmd

事實越辯越明

最簡單
cmd
slmgr

加自己名貼圖上嚟澄清下

你話係咪係 兒登好認真就岩

師兄你邊位?

唔好比陷阱我踩啦
我好守規矩的

理撚得我 老翻狗

少年, 我唔似你, 你會9沖出黎批評, 我自己笑完就算

你咁想知真定假, 你咪CAP你果張出黎先LOR 笑

莊主有禮? 先請?

咁你早頭啦, 老番你老尾

錯啦，我無屈你，係你自己利申有用老翻，又唔肯打句 cmd 同 slmgr 澄清自己無辜，心水清嘅都知你心有屎

批評專家

你驚穿煲至會覺得係陷阱
我無屈你

頭先又唔見你咁講

想偷圖？

我又無利申自己用老翻

因為你自己又沖出黎7

怕? 怕? 要偷咁ON 9?

大家都係 p 牌洗唔洗咁

又駁唔到呀？

收皮啦你批評專家

我老人家嚟，邊有力衝，唔好屈

駁故咩? 你咁多前設

你自認老人家啦?
咁我而家開始叫你老人家啦?

你似係會

少年咁你似D咩

事實就喺眼前
個個都睇到我有冇話錯你

我銀髮族嚟

果真2個世界, 你收檔啦咁

咩都唔似，身家清白

個個. 你見鬼?

點解銀髮族就要收檔

樓上屌過你嘅都係鬼
包括我

批鬥人士無風起浪

笑死 隻老翻狗衝出嚟柒

你唔識答我問題 可惜

邊有批鬥

做咩咁講？因為我用reloader搞嘅windows, so far仲未出現過問題

小心人仰馬翻呀師兄, 下次笑既時間係5點正

老人家失憶
講多次咩問題

喔? 無

自己匿埋笑仲洗乜講出口

得啦, 失憶就好
老人家

笑笑笑 笑你老尾

終於肯講返句人話

我提佢應該笑既時間 醒少少

唔好啦
畀多次機會你問

理解出眾OP

佢on9嚟

問黎都多舊魚啦

我提埋你咋

邊似你ON9呀
半夜沖出黎7

問啦唔好咁小氣

都話我會靜靜地笑
我唔出位好無?

至少我兩張5700 xt都唔係有暗病，而係通病。同埋兩個買家買完都無搵過我，當然就算佢地搵我，都係叫佢返代理整，有單有保養賣俾佢地，明買明賣

信你一成

你覺得好好笑? 多舊魚=全

你

用老番用到你咁 邊個柒啲 抵俾人屌

有人真係敢話退錢

咁係你自己問題

我認我係老翻狗，個os咁撚貴，買唔撚起

利申就是? 好笑
更何況我係問情況, 唔比問? 你沖出黎咪抵比人吊

個陣上網睇5700 xt 價錢同2070差唔多，但效能係between 2070同 2070 super，貪小便宜就中左伏入左5700xt

其實好多game，三千幾蚊張卡都未必夠推。
我用緊隻4k60 mon，啲game成日default 4k畫質，但我張2070super出面夠賣4千幾蚊張，但都唔係隻隻game 可以穩定4k60

我而家物色緊I7 9700K 用咩散熱器壓好

我暫時未預過

利申：老翻狗

我用緊ryzen3600，佢本身跟隻原裝散熱有啲雞肋同無rgb，full load成九十幾度，之後用百零蚊收左3700x個隻rgb wraith prism散熱，同淘寶戰輻ZF-12散熱膏，full load通常七十幾度，甚少過80度。
不過我唔知壓唔壓得住9700k

我可能考慮貓頭鷹又或者 剌客3

有問題唔話退錢都可以問下

貓頭鷹好似都幾多人用，ninja就少啲聽。
同埋最好一步到位，買貴少少，好過成日個心覺得唔夠好

都唔止一次 最近都見幾個post 話未搞掂就交機
中伏 上黎連登講 先會理你 生意唔是咁做的

Deepcool Assassin III 呢隻

有冇諗過一體水冷，兩千幾蚊粒u，唔差在俾多少少換水冷

5識玩, 怕出事

一體水冷就咁扣上去就係，分分鐘仲易裝過某啲風冷

有咩牌子岩9700K
聽日再研究下先

嘩，你咁搞法叫樓上條友情何以堪呀

利申就唔係咪貼張 slmgr 收哂我哋皮囉

俾哂機會你又唔貼又咁多廢話

老翻 p 牌狗今日食咗屎未

砌部機咁貴都唔差在俾多少少買正版 os

開機無乜野開
我頭幾次開機已經係咁慢
到底咩原因

屌你老母咁都可以十幾頁

chipset driver姐係amd master? 係咪用左會穩定好多

我都係因為佢黃先揀
回覆係慢但佢又收好少手工費
不過我唔係做呢行，唔知咬得多唔多
但出問題佢地都會覆，係慢d姐
不過可以再好d ,
我講明唔識電腦，想要條list玩 5 6 年就成部換

可能介紹返nvidia卡 2060 會好d嘅

唔係

其實我都唔知裝嚟有咩作用
唔係好覺效能會高咗之類

咁奇怪，可能張卡有野
但去到check唔到無得換真係好難搞

啱啱睇返，都係解決唔到
變左嘈交post

最近有一次藍畫面提示係關display card事
我硬係覺得你有野未set好
當初搞部機都用一星期
但未出然過綠mon

半夜嗰陣仲上埋熱門

Strong post lm

AMD GPU driver真係自求多福

你 block 咗我少好多正嘢睇

chipset driver 都係

滑哂25版 得少數人應緊樓主

睇完樓主個案 覺得網店間間都話7日包換 原來都係得個噱頭 同代理一樣過左骨就算咁款...真係應尻我朋友個句

「係香港買電腦野慘過食屎 」

再講試件呢PARTS都幾震撼...
喂大佬,人地課成2000幾3000買張卡有事
去鋪頭去保養都係試完無野就算咁款
話鋪頭夾硬哽蝕都可以....真心接受唔到香港D 3C代理廢到咁 試下就算

呢單最FAT肯定係FELTON

搭單問...我間唔時會出現呢個畫面
點先可以解決到呢嗰問題

AMD driver問題 用ddu刪driver再重裝試下

手工費都唔算少啦
比油耳貴幾倍
零件價錢又差唔多

cpu幾多度？會唔會cpu過熱
或者電壓唔穩都可能會咁

唔係啵，79蚊砌機費咋
咁我覺得幾十蚊嘅服務，都算係咁
可能好似上面d brothers話齋
唔識用電腦都係揀N卡好D啦

老人家 你起身了？？？

cpu好似3 40 度， 玩d廢game唔大食

關你咩事 死q開啦

呢個真，不過都有唔少真係幫緊
都好多謝大家

係呀 2條傻西雙雙攜手登上兒登龍虎榜
夠威水？

試過好多次了..佢又係久唔久咁樣

你睇下隔離 post 幾多人屌你呢啲老翻狗

呢度係討論區
接受唔到人批評就死返去你 fb 圍爐

你功不可沒

你d隊友？

老人家就實敬老？
你老幾

又關敬唔敬老事？

你有冇隊友？

你真係咁快忘記係你自己講要敬老先?

我隊友先無我咁ON 9同老人家玩

你隊友有冇好似你咁用老翻唔認

又放陷阱?
我識睇路嫁, 學你老花咩, 雖然我都實有咁既一日

唔好咁多心啦

有特價先係$79
我係俾咗$299砌機費既

硬件或者Driver缺陷雖然唔係舖頭問題
不過知道有缺陷既話應該要提一提個客
減少雙方既煩惱

認同，可以講一聲，a卡都常見呢個問題 或者多defect
如果唔係熟悉電腦，會唔會考慮貴少少嘅n卡 或者down一個grade
咁樣可能會舒服啲

不過算啦
可能佢都唔預咗a卡真係會中招
所以都冇嘅 當了解多一啲都好

你想講咩你自己清楚

3600 冇gpu用唔到

有咩水冷岩9700k開全速用

利申 伸手黨

想最涼一定係用水冷
推薦 NZXT Z73
打得又 J 得

有得自訂 gif

無預咁多錢
推薦隻1000以下好無
利申 老番 p牌 窮撚

窮撚又用 intel
抵啦嚟緊夏天等睇你部腦熱死

老人家個心好黑

乖乖哋聽硬件台巴打講用 amd cpu + stock cooler 咪咩事都無
唔聽老人家話預咗咖啦

Intel緊呀

唔知有無水冷1000樓下又岩i79700k全速

利申，老番 p牌 窮撚. 1070ti, 144hz 2.5k

我都係咁,不過舊機
應該係主機後面的接口位接觸不良,有時郁下佢又無事

琴日睇到依個post 今朝就中

利申 用緊5500 Xt 開心使用左2星期

係今朝冇啦啦綠mon

1000樓下嘅水冷有撚用咩
用 D15 都無咁嬲

無咪轉番風冷lo
窮撚玩唔起水冷

我用返舊張r280x無呢個情況

屌解咁？ 想轉會用N卡

7x24咁開隻ssd都行7年幾一隻ssd算係咁啦

風冷U12S啦 效果幾好

不過我由有綠screen開始都keep住whatsapp問，佢地都有覆
同埋唔係覆d hea野
所以都算ok, 始終唔係賺我咩大錢
我未用過油耳，不過對依家果間都唔反感嘅

390$ 幻影黑 行5.0GHZ 都係75度表示...

不過用風冷, 我既RGB RAM就要消失了

講左仲邊有人幫手清貨....間間都一樣
無電腦基本知識買廠機好過
起碼出事有人上門搞
時間就係金錢,貴少少唔識自己去幾轉

有缺陷

你話自己唔識電腦=找死
黃唔係光環嚟,大把黃既西店
我用緊AMD RX 480 佢個 driver 一更新連3.5耳機位都冇聲
下次用N卡免煩惱

岩
廠卡無A卡

好彩仲未試過綠

其實綠又有乜好怕喎
用緊Vega 64

實有成堆人屌我叫人買廠機

以前高登會叫0知識買DELL唔洗煩

連登就狂推人砌機

好啦,出事走幾轉錢都係返度

廠機最多比多幾百蚊轉2條RAM,3,4年上門保養
顯示卡一定差D.鬼叫唔識咩

但好過比人昆先,仲要正版WIN 10

身邊有電腦知識又肯幫你既另計

係兒登講用正版會比人屌你用正版好威威

你而家知點解啦

飛馬好野

sor typo
我想講係 點解仲有人介紹用呢張野
間網店無講聲amd咁多defect嘅意思
不過自己都有責任嘅，始終唔熟呢d野
都係用n卡好d

咁樓主有冇用上門維修服務
定係其實冇呢個服務

a卡driver？試下唔用最新update 跟住熄曬所有a卡新function

緊係好野啦，成日砌壞D機

做生意係咁,老實講邊有人會買
間間都推過A卡,下次砌機前先GOOGLE一下
死係自己手上好過
我就係A卡受害者,由0知識變左識少少野

我無呢個service ,唔知係咪加錢
唔記得左

唔會掛？ 機都會砌得壞？
點解

岩岩上佢個網大大隻字寫出黎，原來係冇架
我都覺得冇理由咁撚好有呢D服務，原來水鳩人

你見識過佢砌機可以係機箱銅柱位同底板中間可以攝左粒螺絲未？

100%係顯示卡VRAM壞或者散熱做得差
拎去代理維修部